scilab求教

有冇巴打識 點樣plot到
呢個係咪要用multi plot?